
                      Me parece que la película no tuvo un final mejor, como el exponer mas el fin de la vida del protagonista. Así como mas dramatismo en la situación de no exponer el descubrimiento del código. Buena actuación del actor principal, que se destaca mucho mas que el resto.
        
            